#
เลอโนโว
 
ไตรมาส
ล่าสุด
ยอมรับ
ธุรกิจ
มือ
ถือ
คาดหวัง
#
เลอโนโว
เลอโนโว
เลอโนโว
เลอโนโว
พีซี
รายงาน
ประกอบ
ประจำ
ไตรมาส
ปี
การเงิน
บริษัท
มกราคม
มีนาคม
รายได้
ล้าน
ดอลลาร์
ลด
เทียบ
ปีก่อน
กำไร
สุทธิ
ล้าน
ดอลลาร์
เพิ่ม
สาเหตุ
แม้
รายได้
ลด
กำไร
เพิ่ม
ปรับ
โครงสร้าง
ต้นทุน
ผลบวก
ธุรกิจ
ธุรกิจ
ทำ
เงิน
หลัก
ส่วนแบ่ง
การตลาด
เพิ่ม
แม้
รายได้
ลด
ขณะที่
ธุรกิจ
มือ
ถือ
มอบ
สมาร์ทโฟน
ล้าน
เครื่อง
อย่างไรก็ตาม
ระบุ
ธุรกิจ
มือ
ถือ
ผลลัพธ์
คาดหวัง
ไว้
ยอด
ขาย
จีน
ลด
ขณะที่
ตลาด
อเมริกา
บริษัท
พยายาม
โฟกัส
คาด
ใช้
กลยุทธ์
ผู้บริหาร
ธุรกิจ
มือ
ถือ
คน
ดูแล
ตลาด
จีน
คนดู
แล
ตลาด
ทั่วโลก
ที่
เหลือ
ที่มา
The
 
Verge
 
